527鬼佬lunch 推呢張meme上Twitter

thanks for sharing

差左少少